和理非成班係結果論既人, 勇武撚真係唔洗點理

行動係最實際, 只要你成功左, 例如成功佔領垃圾會, 班和理非就會由屌鳩你鬼, 變成話"好感動呀!" "保護學生!", 全撚部歸邊,

真

前線唔洗特別灰心, 明白呢個道理就得

借個位，今晚去紅館同林鄭慶祝

我係和理非，我支持前線決定，
不割蓆，不篤灰，不譴責，不分化

加油, 去到今時今日, 乜方法都要試, 唔支持都好, 唔好屌丫唔遂

一個問題：
如果殺左你父母可以換黎香港民生，殺定唔殺？咩叫唔駛睇結果？點都要睇啦係未呀？

因為義憤大撚哂咩？警察使用武力都應該要用最低適度既武力啦？
你又會話人地過份武力，你過份正常啦，咁你同班無思考既黑警有咩分別？暴力優先上哂腦。

開始講到唔駛諗野咁，唔話你係鬼，你都係毅進仔啦。

唔明由頭到尾勇武撚成功佔領過咩？唯一既Credit就係被人打以弱者姿態推上國際

分化po 上一頁

扮同情勇武，踩緊和理非

收皮啦, 出面係咁鬼鬼鬼, 邊撚個分化呀

支持
當初黃之鋒入公民廣場一開始話激進，又話衝擊，又話盛，警察用胡椒噴水係合適，外國報道完又捧黃之鋒
928佔領金鐘又話暴力，唔支持，最後外國報道遮打革命，又成為和理非指標，上個月間唔中就佔一次
香港人商業世界出身，就係結果論
覺得唔成功，覺得人反對就唔做
而唔係覺得堅持就會成功，說服人支持

你就算唔係分化，成個標題都可以正面啲
「和理非成班係結果論既人, 勇武撚真係唔洗點理」
可以改為
「就算有部分和理非以結果為先，勇武都應該唔灰心」
唔好比你既情緒，影響其他抗爭者既情緒，負面既野已經夠喇